你班死暴徒 買撚哂啲黑色口罩

我呢排行咗好幾間大型化妝品舖都冇
得返五顏六色嗰啲同普通口罩
屌哂你哋老母
知唔知香港空氣污染指數好撚勁啊
仲有間唔時有霧霾飄黎香港
火車頭都未撚計

米再執著咩色啦

我對成人二字表示有莫名的興奮

死開啦五毛

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

正苦就係井岡山贏咗果班建立而成今日嘅極權政府
黑狗就係歷史上從來都維護正苦極權而成嘅軍隊
從來都唔係為人民服務
一個腐壞嘅正苦更加唔需要受到市民尊重
仲用緊幾廿年前分化果套食古不化，班有腦銀髮都睇穿咗唔割席啦傻鳩正苦日日叫人割真係好on9

你講乜嘢啊

Sass 29.9

邊區有
我行好多間都冇

買撚哂但又唔見喺街有人戴
係咪拎咗去炒
定啲舖頭特登唔再入黑色口罩

都話唔好叫手足做暴徒
你係覺得自己好風趣定點

N rit 全黑面巾 50

邊度有得買，堅唔識